最長試過冷戰幾耐？

試過最長冷戰幾耐？

一個禮拜長定正常？

Call爆message爆都無覆機

一程巴士

1947年到1991年蘇聯解體
四十幾年咁

呢個好笑

半年 半年搵佢唔到